其實香港會所會員定馬會會員威啲？

兩個都係非富則貴先入到
究竟邊個勁啲

打孖最威

你咩會

蝦蝦

光明會定共濟會威d

係咪場場比人炒個港會

點解

馬會紅卡算唔算？